[為何不發聲？] 謝安琪內地巡唱叫停傷心喊爆

如今她宣佈內地騷延期，難免令人將事件跟政治掛鈎。對於取消內地騷，Kay無奈說：「我好內疚，有因為咁而喊過！」

直到今日，過去嘅偽民主女神有冇出過一句聲？
冇啊
正宗又要威又要戴頭盔

唔虛偽點做藝人呀

黃子華呢
達哥唔表態都變地底泥
咁子華神呢？

人地已經退左休啦

臭閪 今晚用念力令你懷孕

Deanie都退左休啦

銀髮老人都出嚟遊行
你一句退咗休就有免死金牌！？

當日為中國釣魚台發聲 洽個日本細路
今日咁多年輕人比人洽都冇一句講?

欺世盜名民主女神

2016年